天氣轉涼 開始咳

大家有冇好既方法治療？年年都咳到死

戴個口罩唔好傳染人